朋友送咗個Dyson吸塵機比我，好似壞壞地

新屋入伙，朋友買咗個Dyson吸塵機比我

用咗一陣，唔知點解吸力唔太強，好似我吸keyboard個USB叉電吸塵機咁，我唔好意思同我朋友講，唯有自己搵代理Check下，代理話係行貨但唔受保……有無人可以幫我睇下個model，有無得搞，定係朋友送咗件假貨比我

圖都冇

吸嚟吸去都吸唔走撮頭髮

行貨唔受保？ 即係舊野用耐左過埋保養，
自己唔啱洗就送比你？

本身壞既冇用
當垃圾送俾你當係人情

兒童玩具

吸塵機玩具

小朋友玩具來

樓主真心？

咁都有得笑

笑死

假膠唔使認真

好彩樓主戴咗口罩

假膠

而集塵箱外部的彩色小珠則會不斷轉動，非常可愛。

適合3歲以上

真心膠定點
呢個係dyson出既玩具吸塵機

笑撚死

而家啲玩具都做得幾像真，等我都送番個玩具電飯煲比個仆街

情人節港男可以考慮買比女朋友

未見過dyson 咩， 笑死

拆開清潔下d funnels